我重申！依家係抗爭唔係去玩

話說小弟發左場夢，身邊有幾個同學係政治冷感，咁我講又講過，你都係唔支持我地就算啦，咁我13號要返學既
我 仆街同學

:你仲未比人捉走既
:走得到咪冇比人捉囉，你好想我平人捉咩
:點啊？琴日好唔好玩啊
:。。。
:屌你地成班琴日冇返學，阿明嘴炮左你地成日
(阿明係第二個同學)
(呢到嘴炮既意思係指平時同學傾計個種互相傷害既內容，全部都冇營養，而唔係真係鬧)
:咁我地去左野餐嘛，你地唔去就出少句聲當幫手
啦

下面省略一大堆我自己個日既經歷

我想講既係你平時個態度點樣輕浮都好，我都冇所謂，但唔該你唔好將我做既野定義為玩，冇人會貪玩到想食胡椒噴霧架，有邊個唔想返完學返完工夜晚返屋企休息，你要做港豬我冇能為力，但請你比返少少尊重比我地班抗爭者
(對唔住，第一次post野，文筆唔係太好，之前係story已經屌過佢一次，但隔左幾日仲係下唔到火，唯有上黎屌)

乜撚野玩 我衝撚到手腳傷曬洗撚曬血 胡椒噴霧中撚曬手腳 你同我講係去玩？ 我屌你老母真係無撚腦

利申 發夢

我就係咁諗，所以冇點樣應佢

終於有人明我嬲咩，我其他fd話我太敏感

咪撚睬佢 道不同不相為謀

你既時間，應該用喺更有意義既地方